【又突發】 侵正式解密 「奧巴馬門事件」

推

fb，twitter，左媒又要集體失明

幾時特赦埋Snowden同Assange

最近好撚多野解禁

佢D招一下一下出
真係唔知

肥奧唔准外訪就要解密

邊度有得睇成輯？

未有呀 美國今日evening time 播
NYC依家18:36 -- 最快都要半粒鐘後

遲左啦 依家要反枱都冇人聽
分裂已成定局

未出
出緊

民意上分裂*

侵侵絕地反擊

唔反擊就冇架啦

侵有咩想做就繼續啦

解埋外星人報告,please

直接公開承認有外星人啦

花生價格急劇上升

益咗中國

如果係爆D濕星料呢 就真係遲咗嘅
但如果真係有堅料爆 咁就幾時爆都ok嘅

又 等biden上咗任先爆D最黑嘅黑材料 都係一種玩法嘅嘅

做咩乜都要加個 門 字

你唔慌黑鹿做嘅野敗登冇份咩
等睇火燒連環船燒死埋西女人 同clinton兩公婆
諗下美國人有個叛國嘅總統個樣 諗起就好笑 20號一定要就到職啊

watergate 水門事件

有個叛國嘅總統諗起都好笑 重要對上個兩個民主黨總統都係

都係 但挽回唔到要退嘅事實

係對上三個 親支政策由Clinton開始

拜登已經打算狂派錢收買人心

又咁講 如果真係有堅過石堅嘅料要爆...
侵退位其實事小，成個美國倒退先係事大呀

你以為佢落咗台重有機會爆？

我知

但呢個唔係obamagate

加油

其實依家已經倒退緊 民意分裂嘅美國會咁內耗 消耗實力 加埋疫情打擊個經濟

得佢一個人獨撐天下咩真係 佢實有成隊人頂撚住嘅咁

你講到咁，其實好似更需要擔心侵有無命過到呢個星期喎...

自從用_gate黎表示水門級醜聞

Push

要解密當然要仲係在位總統時做

拉普拉斯之盒

希望今時真係有料到啦
真係等到頸都長呀大佬

攬炒侵

攬炒總統

之前巴拿馬文件都咁講既

顛覆聯邦政權

個主播都係講obamagate

等佢爆完先講啦咁急托柒咩

clinton原本有雄心壯志ga, 但上一任布殊中台齊奶, 親支應由老布殊開始

Nixon 都係選贏左先落始

佢落台就應該係肯定, 但唔等於佢影響力有減少, 甚至佢死左都唔會

如果奧巴馬唔係黑人, 其實BLM係應該會支持阿侵先係, 因為阿侵先係現有政治的破壞者

問題係, 奧巴馬只係塊皮係黑, 其實佢係一個最傳統的政客, 佢絕對無意改變政治結構

侵準備 set 局比支那登做兩年傳統會被刺殺既庚子總統
佢退任前會成立委員會調查選舉舞弊
下一次中期大選係 2022

呢兩樣 election 之前就要做啦
本來係好牌嚟

我覺得就算侵侵落咗台 以佢嘅人脈同錢 仲有堆忠粉 都可以有好大影響力

有外星人
應該同地球人一樣
有相對科技就會做D柒事睇下有無其他智慧生命
但係科技高低直接影響晒雙方生命體
不過好似話地球附近十億定百億光年內都唔會有智慧生命

侵一直在玩命

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

當奴侵 set 咗套新嘅 foundation 就係直接面對群眾。呢點係所有政客都怕，因為過去傳統政客係利益輸送，收買媒體做人心導向，最後妥協立場生存。

當奴侵呢個阿修羅就張一切破壞，所有嘢直接屌，唔爽就炒。最後得罪所有人。race card, gender card, sexuality card 都玩晒。

算吧啦, 侵依家講咩都冇人信, 除左連登仔

你所講嘅cards全部係媒體作出嚟

羅生門，如果係一件事好多版本就 xx 門

push

LM

係, 其實阿侵算係比人整, 佢個偉大唔會因為佢做唔到總統而消失

有樣野, 你鍾意佢又好, 唔鍾意佢又好, 佢一定贏連登仔的

就係有找數, 佢講得出一定做

單係呢樣野, 任何以後政客都會比落去, 可以睇下拜登答應咁撚多野, 佢又可以做到幾多

阿侵雖然輸左, 但佢個精神同對政治的衝擊改革, 係唔會消失. 共和黨大眾都唔會再滿意以前果班共和黨人

4年喇！重未郁人！可能太入戲不能自拔！

至少4成美國人撐佢，加埋外國支持者

大家一齊建國，成立日不落聯邦都仲得

我認同
任何政界大撚把潛規則
民主制度就係俾潛規則以外既人入去打破佢

行得太前，香港人都會醒，我相信過幾年美國人會幫侵平反

使唔使RT

邊度有得睇?

真正既戰鬥岩岩先開始

過幾年，個地球都唔知變成點
望就望d人早d醒

絕招

都話出絕招

講呢句你係咪本土美國人先
講投票數佢起碼有7500萬人支持
仲未計依家睇唔過眼佢比人封殺嘅美國人
雖然佢落台係成事實 但大家都有眼睇佢先係民選總統
佢嘅影響力一定唔少得過Biden
你睇幾多人為咗佢由Twitter 轉gab

侵侵開始出大絕 就算連任唔到 都可以同你攬住死 終極攬炒

obamagate

水門雞

國會内全部係軍人，拉喇嘛！不過唔知拉邊一邊！睇下今晚股票市場有冇異樣先！註:係國會内！外面鐵網軍隊好平靜Ruptly 有片

how about Pizzagate?

推 大家要推爆呢單野

姐係咩事

白左：咩都睇唔到/我唔知

奇幻既旅程岩岩開始
一直相信主既人 有福了

推爆佢

Trump真係一舉踢爆美國既虛偽同卑鄙。

RT 報佢啦，俾多D人知道

實質投俾拜登既只有2至3千萬人

推 一定要推爆佢

然後搞尻佢4年

民主黨控制成咁
就算你有證有據佢種族屠殺左幾百萬人都冇用
一個fact checker加埋封鎖消息就可以收你皮

傻Trump

其實有隱憂嘅
就係唔想trump佢挾民意同軍隊另組政府 變做內戰
可能唯有落黎等biden自爆或被爆 再清瘀血

集體封殺

no one know

之前又話簽咗乜嘢法案，要五角大廈、CIA、FBI喺180日內公布所有關於UFO嘅文件？

特朗普如返到身會引發股災呀！諗清楚呀？

前幾日已經解左 大把人已經dl 曬

解左喇，成200萬頁

你老母返生 塞返你落閪添呀

個幾百萬人係暴徒受白人帶領

幫侵煲大佢

我覺得佢已經交足功課
佢連唔連到任反而其次
淨係玩串左列強國家個政壇
顛覆左政治界嘅norms
暴露左美國政商界腐敗呢樣野
都幾難想像短期內會有人超越佢
佢任內將種族 媒體操控 中共威脅呢啲一路積壓嘅問題一次引爆曬

懊爸媽勾結共產黨
打著和平旗號大搞一中政策

有一半美國人係投左票比侵，唔似民主黨咁印假票造馬

有啦CIA WEB

對眼好兇狠

有冇link

公司電腦幾年前已BOOKMARK

可惜預計拜登又會推翻好多嘢

早又唔爆，依家爆有撚用咩。

爆呢單係幫弗林將軍正名

所以咪聽班垃圾講，侵有x放棄過

有冇懶人包

爆哂個班deep state野出黎
然後對中国又瘋狂加速

迫狗入窮巷

應該多過一半

快啲有乜爆好爆

其實已經一大半共和黨政客同侵反左面
未來4年兩黨會聯手對付侵, 防止佢反彈危害兩黨利益

又核彈

選舉爆又比人話用公權抹黑

㩜炒
唔怪得之咁多人想佢即刻落馬

膠 : Fake news!!!how dare you!!

no!!!!

Edisongate

播咗未

抽乾佢

Great awakening

問題係最多料踢爆弊燈果個就係侵

會唔會有人為咗保住自己聲譽做二五仔女

英文 gate

拉普拉斯之盒開左
地球聯邦依然屹立不倒

正 又有得打飛機

肥仔呢集講得幾好
侵侵已經開左個頭
俾人睇到所謂美國民主制度巴崩壞
黎緊就要睇下美國人會唔會企出黎修正而家既不公平

有人話點解光明會堆卡咁準
我覺得只係整卡果個人太熟悉美國政治陰暗面
只要list哂所有可行既行動同場景出黎
民主黨班仆街基本上都會準確無誤地做哂

唔係預言，只係每一個step 的工作

或者咁講, 自我願望實現

侵已經誠信破產無公信力，講咩都冇人信。

侵侵肯出絕招未 得返五日咋

上咗任都仲下緊棋

我侵必勝

解左未?

去年年初， deep state 本來想搵奧巴馬老婆同侵選架

根本奧巴馬夫婦、克林頓夫婦、拜登家族、布殊家族
全撚部都不知所謂

未有野睇？

又話聽日先爆喎

可能有d 更加癲既野要搞 唔得閒爆住

反而諗起日本漫畫 21世紀少年

Trump Declassifies 'Foot-High' Stack Of Russiagate, Obamagate Documents; Set For Release Within Days

似係，20號爆單勁野
再率領軍隊+律師團隊一齊做野
反cup班左膠

奧巴馬偽造出世紙
如果爆到呢樣就正

呢個可能係等佢自爆

侵侵 成日好似搵今日睇真D 咁 將D 野重覆又重覆咁 又延期 吊人引 ， 結果仆街係自己 ⋯

好似hunter biden 日日話有勁料爆 結果 又係重覆又重覆

自己發爛乍 但唔該睇下自己d 手法有幾鳩先

Hunter 條J圖+賣國email show晒出黎都唔叫猛料

咪係，係成班左膠扮睇唔到

當你試過等美國broadcast 等到兩點 ， 點知又係個堆⋯ 戀童好撚嚴重 ， email 有講big brother , 但又唔係已經confirm 係 joe biden ... 你就好撚火滾。 屌你 你唔公開哂 ， 司法又幫唔到你 ， 你D email 真係拎黎托？

起支那一早拉人兼封艇⋯ 你以家係煽動人同情？ 咁其實你真係好無計喎...

講個笑話臭馬鹿好尊重文主

侵又撚狗

爆左未

兩樣野黎
D email 係show 唔到big brother係登登
但email show 到hunter 收華信能源錢+烏克蘭單野佢一定都有份

至於點解fbi收左d料成年唔查
到而家仲未有官方答案